[中學雞]2018DSE嘅巴絲打入黎吹下水

下年DSE其實大家咩心情
有冇少少對校園不捨

冇 好想快啲考完

巴打讀咩科？

時間過得好快

Agger

仲係好頹

各位開始溫書未

未 0動力

好紧张